香港啲戲院肯上Blackkklansman未

獎都攞埋喇屌

出哂港版碟好似無轉機, 留意吓hkiff會唔會上一兩場,
之前夜行動物都係咁

香港啲發行商係咁濕鳩㗎啦

講真叫好唔叫座，唔收得真係慳錢出碟算

BlacKkKlansman (2018) 1080p.BluRay

台灣唔上,但日本上,好奇怪

香港＝亞洲Kentucky
唔ban埋隻dvd算好彩

屌 搞到我仲等咁耐

飛機睇左 幾好笑 最後撚個大祭司

竟然唔上
講KKK咁有趣